[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55177239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55177239/answer/639513421", "content": "\n\u4ece\u9ad8\u7a7a\u8df3\u697c\u81ea\u6740\u7684\u4eba\u5728\u534a\u7a7a\u4e2d\u662f\u5426\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649175517", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649247470", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443106/answer/648213074", "content": "\nRNG \u961f\u5185\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319697557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319697557/answer/648077798", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a P30 \u7cfb\u5217\u5728\u4e2d\u56fd\u533a\u7684\u552e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269490332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269490332/answer/648648305", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u88ab\u56f0\u5728\u8352\u5c9b\u4e0a\uff0c\u4f46\u6709\u79cd\u690d5\u79cd\u6c34\u679c/\u852c\u83dc\u7684\u6743\u5229\uff0c\u8fd9\u65f6\u5019\u7684\u4f60\u4f1a\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267592338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267592338/answer/640346175", "content": "\n500\u5143\u5de6\u53f3\u597d\u770b\u7684\u7c98\u4eba\u7684\u5c0f\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63894266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63894266/answer/640268769", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u5fcd\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316618680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316618680/answer/635521683", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4f1a\u5141\u8bb8\u5ba0\u7269\u7761\u4f60\u5e8a\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319844765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319844765/answer/649359990", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u544a B \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300093573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300093573/answer/626499869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Uzi \u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u7684\u8fd9\u4e48\u5f7b\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307273958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307273958/answer/643643360", "content": "\n\u5362\u672c\u4f1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u725b\u903c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51771547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51771547/answer/639135209", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u6d41\u6d6a\u732b\u662f\u5426\u60f3\u88ab\u62b1\u56de\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319223934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319223934/answer/647046441", "content": "\nRNG \u4e3a\u4ec0\u4e48\u57282019 LPL\u6625\u5b63\u8d5b\u5b63\u540e\u8d5b\u5bf9\u9635JDG\u65f6\u4e0d\u4e0a AmazingJ \uff0c\u800c\u4e0a Zz1tai?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277267707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277267707/answer/516820164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u98df\u7269\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5374\u5f88\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318469856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318469856/answer/645768047", "content": "\n\u4f60\u548c\u4f60\u7684\u670b\u53cb\u4eec\u8d77\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f88\u641e\u7b11\u7684\u6e38\u620f ID \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319844765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319844765/answer/649372701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u544a B \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318551101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318551101/answer/648082743", "content": "\n\u81ea\u752815k\u7684\u7535\u8111\uff0c\u53ea\u67098700k\u548c2070\u662f\u4e2a\u5f88\u8822\u7684\u65b9\u6848\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/647236443", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319392558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319392558/answer/648232905", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e2a\u5168\u77e5\u7684\u795e\u51fa\u73b0\u5728\u5730\u7403\uff0c\u4eba\u7c7b\u53ef\u4ee5\u95ee\u795e\u4e00\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u95ee\u95ee\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\u5bf9\u4eba\u7c7b\u79d1\u6280\u7684\u53d1\u5c55\u5e2e\u52a9\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319844765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319844765/answer/649260776", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u544a B \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319110546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319110546/answer/644140294", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u5728 MLXG \u76f4\u64ad\u95f4\u5185\u5237\u706b\u7bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/645877759", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709752/answer/648183719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u57fa\u89e3\u5bc6\u521b\u59cb\u4eba\u963f\u6851\u5947\u4e8e 2019 \u5e74 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u4f26\u6566\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318304160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318304160/answer/642306049", "content": "\n\u6211\u56fd\u7a7a\u519b\u98de\u884c\u5458\u5982\u679c\u5728\u8bad\u7ec3\u4e2d\u56e0\u4e3a\u673a\u68b0\u6545\u969c\u6454\u4e86\u98de\u673a\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u60e9\u7f5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709752/answer/648475365", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u57fa\u89e3\u5bc6\u521b\u59cb\u4eba\u963f\u6851\u5947\u4e8e 2019 \u5e74 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u4f26\u6566\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319157190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319157190/answer/644943322", "content": "\n2019 LCK \u6625\u5b63\u8d5b SKT 3:0 KZ\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315852476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315852476/answer/648433214", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6821\u670d\u7684\u8bbe\u8ba1\u8fd8\u4e0d\u5982\u6c11\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59039780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59039780/answer/641393063", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u770b\u5230\u300a\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u300b\u600e\u6837\u6536\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318250727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318250727/answer/638459768", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5728\u5a18\u5bb6\u767d\u5403\u767d\u559d\u767d\u4f4f(\u79df\u7684\u623f)\u5bb6\u52a1\u4e0d\u5e72\u8fde\u81ea\u5df1\u5185\u8863\u90fd\u4e0d\u667e\u4e0d\u6d17\u7684\uff0c\u5c0f\u59d1\u5b50\uff0c\u4f60\u4eec\u5ab3\u5987\u53d7\u5f97\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309656489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309656489/answer/646954616", "content": "\n\u5bb6\u7528\u8f66\u591a\u5c11\u9a6c\u529b\u624d\u591f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24207144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24207144/answer/639295590", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7535\u8111\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/635962192", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271755814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271755814/answer/645084744", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6606\u660e\u4e24\u540d\u6cd5\u9662\u5e72\u8b66\u5230\u94f6\u884c\u6267\u6cd5\u9047\u963b\uff1a\u94f6\u884c\u88ab\u7f5a\u5341\u4e07\uff0c\u5458\u5de5\u62d8\u5341\u65e5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/643437686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60252353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60252353/answer/644766389", "content": "\n\u542c\u8bf4\u62cd\u6444\u300a\u672b\u4ee3\u7687\u5e1d\u300b\u7684\u5c0a\u9f99\u5f88\u7231\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u56de\u56fd\u62cd\u620f\u5462\uff1f\u4ed6\u662f\u4ec0\u4e48\u6027\u683c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318250727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318250727/answer/639757600", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5728\u5a18\u5bb6\u767d\u5403\u767d\u559d\u767d\u4f4f(\u79df\u7684\u623f)\u5bb6\u52a1\u4e0d\u5e72\u8fde\u81ea\u5df1\u5185\u8863\u90fd\u4e0d\u667e\u4e0d\u6d17\u7684\uff0c\u5c0f\u59d1\u5b50\uff0c\u4f60\u4eec\u5ab3\u5987\u53d7\u5f97\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54838356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54838356/answer/641269348", "content": "\n\u4ece\u5c0f\u751f\u6d3b\u5728\u90e8\u961f\u5927\u9662\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38222268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38222268/answer/628677473", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u671d\u4e8c\u767e\u591a\u5e74\u90fd\u672a\u80fd\u5f7b\u5e95\u964d\u670d\u8499\u53e4\uff0c\u6e05\u671d\u51e0\u5341\u5e74\u5c31\u89e3\u51b3\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22734255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22734255/answer/627722801", "content": "\n\u300a\u751f\u6d3b\u5927\u7206\u70b8\u300b\u6709\u6ca1\u6709\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52229406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52229406/answer/617631776", "content": "\n\u6b7c20\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u548cF22\u6218\u673a\u6297\u8861\u5417\uff1f\u56fd\u5185\u5a92\u4f53\u4e00\u7247\u53eb\u597d\u662f\u5237\u6570\u636e\u8fd8\u662f\u771f\u7684\u5177\u5907\u5b9e\u529b\u9886\u5148\u5168\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306574637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306574637/answer/619120479", "content": "\n\u521a\u521a\u521b\u4e1a\u505a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u672c\u751f\u610f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306080979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306080979/answer/612266898", "content": "\n\u4e00\u76f4\u5728\u652f\u4ed8\u5b9d\u4e70\u5b9a\u6295\u57fa\u91d1\uff0c\u4e5f\u5feb1\u5e74\u534a\u4e86\uff0c\u56fd\u5185\u56fd\u5916\u57fa\u91d1\u90fd\u6709\uff0c\u8d8a\u5b9a\u6295\u4e8f\u8d8a\u591a\uff0c\u600e\u4e48\u529e\u554a\uff0c\u5e74\u5e95\u8fd8\u60f3\u62ff\u51fa\u6765\u8fd8\u94b1\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277267707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277267707/answer/609848749", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u98df\u7269\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5374\u5f88\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315243399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315243399/answer/632721610", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294994611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294994611/answer/628829802", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u6027\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/636956547", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267910557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267910557/answer/636036933", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u7231\u8c46\u7684\u989c\u503c\u88ab\u6367\u5f97\u592a\u9ad8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319416565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319416565/answer/647683893", "content": "\n\u5982\u4f55\u9274\u522b996\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268517475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268517475/answer/599584298", "content": "\n\u4f60\u5728\u517b\u732b\u65f6\u6700\u53d7\u4e0d\u4e86\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648435552", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/647867837", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/620288222", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319392558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319392558/answer/646226137", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e2a\u5168\u77e5\u7684\u795e\u51fa\u73b0\u5728\u5730\u7403\uff0c\u4eba\u7c7b\u53ef\u4ee5\u95ee\u795e\u4e00\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u8bf7\u95ee\u95ee\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\u5bf9\u4eba\u7c7b\u79d1\u6280\u7684\u53d1\u5c55\u5e2e\u52a9\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300045642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300045642/answer/646170151", "content": "\n\u4e00\u6761\u72d7\u80fd\u6002\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729310/answer/644841186", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u53cd\u6297\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318123595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318123595/answer/640751306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u6768\u8d85\u8d8a\u51fa\u9053\u4ee5\u6765\u4e00\u8def\u7eff\u706f\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648401391", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319824246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319824246/answer/649037806", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u201c\u9a6c\u4e91\u8c08996\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317341514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317341514/answer/638128847", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e09\u89c2\u5dee\u8ddd\u592a\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319842108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319842108/answer/649245021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u544a Bilibili\uff08\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u5f39\u5e55\u7f51\uff09\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311430397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311430397/answer/647809764", "content": "\n\u82e5\u6709\u673a\u4f1a\u9009\u62e9\u590d\u6d3b\u674e\u767d\u6216\u7231\u56e0\u65af\u5766\uff0c\u4f60\u4f1a\u590d\u6d3b\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318443163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318443163/answer/646991128", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u4f17\u573a\u5408\u7ed9\u5b69\u5b50\u5582\u5976\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319860156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319860156/answer/649345793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eac\u4e1c\u548c\u963f\u91cc\u7684PR\u90e8\u95e8\u4f1a\u8ba4\u4e3a\uff0c\u8ba9\u8001\u677f\u572819\u5e744\u6708\u8fd9\u4e2a\u65f6\u95f4\u70b9\u5bf9996\u95ee\u9898\u6b63\u9762\u521a\u662f\u6700\u4f18PR\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317662677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317662677/answer/634812105", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5411\u4f50\u6c42\u5a5a\u90ed\u78a7\u5a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649553471", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319856949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319856949/answer/649570878", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u65e5\u5218\u5f3a\u4e1c\u670b\u53cb\u5708\u56de\u5e94996\uff1a\u201c\u6df7\u65e5\u5b50\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u6211\u7684\u5144\u5f1f\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709752/answer/649285000", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u57fa\u89e3\u5bc6\u521b\u59cb\u4eba\u963f\u6851\u5947\u4e8e 2019 \u5e74 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u4f26\u6566\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319184424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319184424/answer/649638143", "content": "\n\u5b66\u5386\u9ad8\u548c\u5b66\u5386\u4f4e\u7684\u773c\u754c\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317888064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317888064/answer/649110378", "content": "\n\u82f9\u679c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5f7b\u5e95\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319856949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319856949/answer/649286301", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u65e5\u5218\u5f3a\u4e1c\u670b\u53cb\u5708\u56de\u5e94996\uff1a\u201c\u6df7\u65e5\u5b50\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u6211\u7684\u5144\u5f1f\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316942582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316942582/answer/649599820", "content": "\n\u4f60\u53ef\u4ee5\u65e0\u507f\u83b7\u5f97\u4e94\u5343\u5143\uff0c\u4f46\u6709\u767e\u4e07\u5206\u4e4b\u4e00\u7684\u51e0\u7387\u4f1a\u5f53\u573a\u6bd9\u547d\u3002\u90a3\u4e48\u4f60\u4f1a\u73a9\u591a\u5c11\u6b21\u8fd9\u6837\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649355847", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649533406", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074195/answer/603793960", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u82f1\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313748787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313748787/answer/647970490", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u738b\u9e25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649141082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317344609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317344609/answer/647864288", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u5982\u679c\u964d\u670d\u4e00\u5904\u5996\u738b\uff0c\u5510\u50e7\u90fd\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u6536\u5176\u4e3a\u5f92\uff0c\u90a3\u4e48\u5230\u7075\u5c71\u65f6\u80fd\u62c9\u8d77\u4e00\u652f\u591a\u5927\u6218\u6597\u529b\u7684\u961f\u4f0d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648391487", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317739704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317739704/answer/645323081", "content": "\nAK47\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5728\u5e7f\u6cdb\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318924565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318924565/answer/643741656", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0 EDG \u6559\u7ec3 heart \u7684 bp \u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317870803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317870803/answer/644368783", "content": "\n\u817e\u8baf\u6e38\u620f\u8fbe\u5230\u4efb\u5929\u5802\u8fd9\u79cd\u6c34\u51c6\u8fd8\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305696520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305696520/answer/644651854", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4f60\u4eec\u8bf4\u7f51\u4e0a\u4f20\u674e\u5c0f\u9f99\u79d2\u6740\u6cf0\u68ee\uff0c\u4ec0\u4e48\u7684\u90fd\u662f\u5728\u54ea\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19797264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19797264/answer/627782608", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fdd\u80cc\u5e38\u8bc6\u300d\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39976586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39976586/answer/633964527", "content": "\n\u5927\u9646\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u9886\u5148\u53f0\u6e7e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37422718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37422718/answer/607404904", "content": "\n\u7406\u5de5\u79d1\u79d1\u7814\u7ed3\u679c\u5c55\u793a\u600e\u6837\u8ba9 PPT \u9ad8\u5927\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316093721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316093721/answer/629393206", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u5bf9\u5f02\u6027\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45215938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45215938/answer/626863679", "content": "\n\u4e00\u7fa4\u72fc\u771f\u7684\u6015\u4e00\u53ea\u8001\u864e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649133580", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302695432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302695432/answer/602135362", "content": "\n\u4f60\u66fe\u8d77\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/647965071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649139481", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305036930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305036930/answer/636848439", "content": "\n\u82cd\u8747\u8eb2\u5f00\u4e86\u4eba\u7684\u4e00\u5df4\u638c\u4e4b\u540e\uff0c\u5b83\u5fc3\u7406\u6d3b\u52a8\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318546309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318546309/answer/641513187", "content": "\n\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u7684\u9ed1\u662f\u5426\u8fc7\u5ea6\u5df2\u6784\u6210\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649510567", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278614494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278614494/answer/646158453", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9519\u7684\u7626\u817f\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319795789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319795789/answer/649431817", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b 2019\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\u548c\u603b\u51a0\u519b\u6beb\u65e0\u60ac\u5ff5\u9881\u7ed9\u5218\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/648186086", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319839951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319839951/answer/649405750", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u5ba3\u79f0\u5c06\u8d77\u8bc9\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319795789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319795789/answer/649441164", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b 2019\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\u548c\u603b\u51a0\u519b\u6beb\u65e0\u60ac\u5ff5\u9881\u7ed9\u5218\u6b22\uff1f\n"}]